既然教協咁同情蔡局長，唔好踩多腳，再反對佢做副局了

人地冇左個仔已經好慘

之前委任蔡若蓮時

教協已經話, 教聯無代表性, 教協先有代表性, 多會員嘛

其實係教協好想派人入去做

好似民主黨咁, 有人入政府做花瓶咁解囉

仲有局長層樓又跌價，萬一失埋業